認真，地鐵有無諗過今日內整返好火車線？

無既話，要諗定今晚點走喎。

唔係諗唔諗嘅問題
係做唔做得晒

做到、做唔到都出聲呀

我都好想知一陣點撚返屋企呀

港豬︰唔返，做到有車返屋企又返到公司為止

馬時亨 : 管理層「唔使瞓覺」

巴士幾時重開

我份工唔洗ot
準備放工
雖然我想留係公司過夜算
逼返屋企聽日又逼過

佢講你都好難信啦
今朝夠話10-15分鐘

大埔墟有車去粉嶺了

你諗下聽日會唔會重係咁好過喇

逼lo 唔係點
食埋飯先返去